李慧琼稱周五下午主持特別內會 郭榮鏗續主持上午內會

立法會內務委員會原主席李慧琼今（4日）表示，已接獲立法會主席有關外間資深大律師和立法會秘書處法律事務部有關內會問題的法律意見，她決定在本周五（8日）按《議事規則》和《內務守則》給予她的權力，召開兩個內會會議，早上繼續由公民黨郭榮鏗主持選舉主席，下午則召開特別內會，跟進上述法律意見文件，讓委員發表意見和處理其他事項。

李慧琼稱，希望周五早上的會議能盡快選出主席，根據《議事規則》和《內務守則》，她作為內會主席的任期是直至新主席選出為止，權力包括制定議程，她已參考了不同意見，並作上述安排。

From明報

大家可以準備定政府直接開個新內會架空你個法定內會

制定議程 但可唔可以調後面啲議程上前 咁咪一世都唔洗選主席?

又玩雙胞胎

收皮

泛民又贏
美國又加分

正

做得越肉酸越好
唔係點俾外國睇到

唔係雙胞胎，而係越權主持會議呀。

國歌法gogogo???